古天樂同宣萱真係好襯....

但古天樂點解要做基佬
唉

好嘢黎架～～～

一講呢句就有肥姐把聲

有聲

正到痺啊！

古天樂有女朋友，收得好埋啫

哈哈哈哈哈哈~哈哈哈哈哈哈~

古天樂玩公仔玩到出神入化

無得頂啊！